［ 沙拿生日快樂 ］利物浦季前世界盃空窗討論區 28

On9子正On9

企硬唔到，啱啱貨左880$比now
主要比兩老睇

伊朗

摩洛哥攻中同伊朗翼都買得過

下場
兩隊加埋我剩係識賓拿迪亞同埋比漢達

兩隊踢晒雙牙出局就爽

伊朗好似有個荷甲金靴

兩隊有咩球星?

摩洛哥個ziyech

ziyech 荷甲助攻王
Jahanbakhsh 荷甲金靴

打包呢兩件啦拿拿聲

沙拿成場冇得出重要最後先輸波

仲要生日睇住自己國家輸波 自己又冇得落場幫手

伊朗唔係都有個美斯咩？

有個慢鏡影住佢

屌 睇下琴日亞洲球隊沙特同戰鬥民族d身體對抗輸9哂
我諗今場結果都係一樣
歐洲同亞洲既基因邊有得改變

落街睇
now on9到英超都隨時無得播

應該真係未傷好
之前都一路話會miss第一場
放sub只係打心理戰
成場身都無熱過 一心睇波

between 利式輸波
利又一無沙拿就收皮

場刊終於拎到

埃及起碼頂到89分鐘
我地10分鐘就失2球

利式嘆氣

我估Iran

打包埃及龍門同埋22號陪沙拿啦

摩洛哥個教練J die me

蘇狗埋門功力差左，但演技無退步

哩場兩邊開放啲攻喎

依場高質好多

好撚茅

中東狗

yes

今年啲亞洲隊似會無隊入到16強

咁撚高章個iran後衛

其實無咩睇 純粹留念

伊朗啲落腳想點

amine harit可以留意下
利曾經傳過 被譽為新拖舟

成個人挨埋去抱著人隻腳lur地

姦緊伊朗後防

Liverpool have triggered the release clause of Stoke City's Xherdan Shaqiri, according to a local radio station in Stoke

仲要分分鐘隊隊三零
南韓最唔好彩去左死亡之組

我地見慣

起身打丁啦

伊朗睇落啲反擊幾有組織防守又夠茅

18 號幾勁

是但啦沙狗，買唔買到都唔想知

Jed

J 唔落

就好似 j 開橋本桃谷桃乃木石原玲原，突然間要 j 個素人咁 ... 射就射得出，但唔爽咁 lor

史浩克幼幼
新拖舟

係巴塞體育演藝學院點會退步 不過功力係差左，冇以前咁有靈氣

個素人有得屌埋都未必有j桃谷個下咁開心

你宜家咪又有得j桃谷
又有得屌素人

release clause under 15m已經好值得j

iran條23號仔咁撚燥

都好嘅，下年加埋 沙狗 wilson 後備，可以專心買中場同龍門

咁都唔入

今年個個龍都好似勁過利記龍

伊朗啲反擊比波真係幾勁

咁都唔撚入

摩洛龍門買得過了

有個 河南 唔知咩幾正

拍得住歐洲速度

沙地個龍

園田好丁D

沙拿

未完場吹乜雞。。講波佬

La子 =on9

暫時依場最好丁

下半場應該大開大合

沙拿b

傳解約金12.5m英鎊

係
都抵GE

差小小 1分就夠

打完巴西 Fsg 心諗伏已中

佢出到就贏到俄羅斯

下兩場一定要贏了

good deal

俄 對 埃 應該都玩對攻 ， 沙拿有機既

Who

邊個？

完美飛翼

軒 演唱會有d垃圾

其實12m買雞翼真係抵 最驚係佢買左當買完人

行我妖味路線 不了

差一皮我覺得

Cam 或 前峰 是但補多個都要啦

行妖味唔緊要 ，但佢揀歌 有d問題

Fekir係不二之選

一皮咁少
論唱歌技巧
軒應該然我 論其他真係

呢加又傳重有機會

無睇埃及 踢成點？

系 ，哥哥種星味冇得輸

聽聞個龍幾好

值得1分

左右手 倩女幽暈首歌 太多太多 ....
全部都唱到好似一個漩窩引人入去

online but

嘈撚到個喇叭

哥哥版千千闋歌

屌 龍門既然係咁 真係寧願用Ward

是你的聲音 夜夜陪伴我的夢

Pope 唔錯 希望有

點解啲廢隊龍感覺上都勁過卡利奧斯

Coates有無解約?

其實而家卡膠已經取代咗hart
成為廢龍代名詞

沙基利狗

因為卡真係好撚廢囉
你叫mane仲要同佢同隊 你係mane都想離隊啦

英冠球員都買
都岩既 利記係呢個水平

咁平充撐下個bench 點會唔好

起碼翼傷唔係換lalala

唔好侮辱r26

唔覺得會15m 咁平

不過般尼係Heaton 做隊長

照計真係要賣走一個

屌你老母 抽卡膠水

膠普肯用先算

一線肯同利記打後備咩

抽筋都要換

巴打識波

杰寧

做乜鳩祝福沙狗

使唔使轉咁多個圈呀

燈鳩佢？

臭g

會補幾耐

場波停多過踢

教練都咁好火

佢揀Ramos做mom
on9

絕殺

好靚

亞洲之光

OG實訓唔著

JC式入波

假波

燈

快D比佢睇番歐聯決賽

唱乜尻

杰寧wo

杰寧 老了 冇以前咁靚

有葦如講波

沙基利係我地的人

未

肥矮禿
拍埋去軒巨同la子到會點

AZP咁勁都無正選

軒就算吧啦

非鍠疤不用

大勝吧！葡記

沙基利啲角度相真係好撚搞笑

拉膠

PEPE + FONTE

睇左幾屆

唔知如果拉莫斯整親阿朗
班皇狗會講咩

仲未有何輝

有冇米五

nacho真係垃圾黎

獌狗蝗狗大對決

罰款要double了

呢場好睇了

咁樣送12碼

果然係球玉

立即監禁了

出nacho都唔出azp

岩岩入link已經1-0

係咪每一位利子都全力支持葡萄牙屌打西班牙？好撚想鍠疤聯隊收皮🤤

直接開電視啦

但唔鐘意阿朗

係房睇 無電視

笑9 nacho

開Viu TV個網，一定唔lag

施華係甩頭髮定剃

viutv仲快d, thx

剃

Liverpool have reportedly submitted a contract offer to the entourage of Roma goalkeeper Alisson in a bid to beat their rivals to a transfer.

This is according to Brazilian source Globo Esporte, who suggest the Reds have stolen a march on Real Madrid in the race for Alisson’s signature this summer.

Having impressed as one of the finest ‘keepers in Europe last season, it is little surprise to see Alisson attracting so much interest in recent times.

It had, however, been stated that Liverpool could cool their interest due to the Brazil international’s £80million asking price, according to a recent claim by Sky Sports.

That report also mentioned Chelsea looking at him as an option to replace Thibaut Courtois if he leaves Stamford Bridge, which Don Balon reports he is pushing to do as he wants to join Real Madrid.

This suggests something of a possible goalkeeper merry-go-round this summer, with Liverpool and Real Madrid heavily involved.

LFC will certainly hope Courtois ends up leaving for Real Madrid, ruling them out as competition, though they’d then hope to see off Chelsea to bring Alisson to Anfield.

That would be a dream scenario that would see them strengthen a position in dire need of strengthening, whilst also seeing one of their main Premier League rivals significantly weakened by losing a top ‘keeper.

狼隊隻葡仔無入？

球玉拉得咁後咁邊

WILLIAM CARVALHO 幾正

好易認錯佢同 小白

nacho呢D垃圾唔係踢皇馬
真係冇可能出佢

Liverpool are keen on a move for Porto defender Alex Telles, reports say.

The Porto left-back is thought to have a £35million release clause in the contract and has attracted the attention of several big clubs this summer.

Telles won the Primeira Liga with Porto last season and provided an amazing 14 assists from defence during the title winning campaign.

The 25-year-old added another six assists in appearances in other competitions and managed four goals as well in 45 appearances. Le Parisien claim Jürgen Klopp wants to sign the defender, who is also being monitored by Chelsea.

The Blues have been watching Telles since January and were considering triggering the Brazilian’s release clause.

Paris Saint-Germain are also thought to be interested in Telles, and after Liverpool joined the race a bidding war could erupt for the full-back.

好可愛
光頭仔

想要提仔個籠
btw, 西班牙好差，兩邊出高波，但施華搶點

恩尼斯達效率慢左好多

Busquest攞黃

西班牙班老野唔掂喎

布斯雞斯 恩尼斯達
重出呢啲

哥狗唔太夾西班牙

佢岩巴西好多

上屆已經係咁啦
但死出佢渣

西班牙完全打唔入

卡華奴 柏迪斯奧
全部免費

本身諗住西班牙轉左踢法會好d
但唔夾就係唔夾

咁都射唔出

Whatsapp dead ?

出晒全部攻中

條友夠膽問c朗要波搞成咁

提子個17號咁廢

傳利記話買果件啊

burno又好似ok wow

丙朗即拍手屌鬼

燈到

好波dc狗

沙皮

靚波

比哂手叫丙朗比點知

世界級

真

solo
DC 狗 真係

FIFA式入波

利post燈到

呢啲都有得var?咁唔洗踢啦

狗達真心勁

吹硬啦

哥狗大戰比比既時光

我收收皮先

沙皮狗好撚勁

連撚比比同方迪，狗達好撚堅

真係成場老鼠咁

咁撚都唔foul

VAR究竟有咩用

入左, 一定入左

扮公正

入左😂
一定係入左

伊斯高

如果上季莫拉達個位仲係哥斯達既話 我利一早前四不保了
好彩佢走撚咗

入左 一定入左！

白界啊

一諗起干爹花盡心思趕走哥狗就覺得on9

球證反應慢到

係唔係都叫球證睇

恩人

好事黎

Gelson?

利應該歐霸見

基捷斯 之前傳過

conte 大傻仔

施華vs施華

依家踢中間 唔係隻隻翼都踢到ST

部署失誤攻唔入 即刻黑返球就開始㩒住屌
完全係疤狗歐聯用慣啲技倆

哥斯達雖然真係好陰濕 但都算英超近5年頭3神鋒

一猜順起上黎真係

西波好勁

恩尼斯達真係老啦

無咩態

現役top3

勁到仆街喎

爛船點都有三斤釘

卡華奴大大隻
幾勁

葡萄牙好難守足一場喎
你估歐洲國家盃咩

轉晒踢法lu

提子一猜個波同西班牙一比真係

幾鐘意莫天奴

比比

pepe ko 哥狗

殺人王比比

DDG

阿朗

de GEA

ddg

迪基亞

model >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>DDG

DDG都KARIUS式派膠

哈哈

好開心

牛油手傳染

唔笑model了

好廢呀ddg

牙朗

ddg都要向model致敬

卡式失誤

咪同我一樣

死獌狗都有柒龍既一日

牙朗
迪基亞
咁都入

神 龍 喎

Ddg都有哩啲

扮我卡

Model都唔係咁差

all in oblak 啦屌

半場咁樣失
真係傷

仲差1次就可以同卡睇齊

忍唔住笑左

卡=DDG

IN K1 we trust

係咪比拉莫斯打暈左

依球仲渣過model 失第3球

FSG:唔洗買龍了

迪基亞利化

Model

卡膠=聖敵機

神龍都會有生銹一日

即刻出去抽水

有藉口唔賣龍了

Karius原來都係DDG級數

原諒model了

迪基亞發型唔老黎

你決賽柒兩次
咁就想拉人落水

DDG=Model
髮型一樣
手法一樣

DDG仲衰過沙地個龍

我鍠唔買ddg買allison了

免簽提子個龍啦

好波

reina is ready

拋波出去俾人篤入呢下真係難d追

比model過撚左D衰氣

Breaking: FSG has decided not to buy a new goalkeeper for the upcoming season after seeing the mistake of David De Gea

輕鬆戰勝歸來

用連拿啦

Karius零封c朗
Ddg失兩球

雷柏捷斯奧兩年前響咗朵啦

友誼賽好似都牛油手
搞乜神龍無啦啦膠化

翻版保方

Karius: 咪一鳩樣

屌閪屌得多

西甲>>>>>>英超

karius都守到啦

係咪呢期啲training整柒左佢

用返性奴列算

are you sure

哩球米仔實救到

......唔敢.....講咁實...

鬼唔知佢響左朵
唔洗2年前啦
6-7年前打機都識佢

打柒拉莫斯

卡會以為出界 望住個波直入

卡應該暫時唔會比人笑住

其實射得好正

收到風班死痢狗又上哂水搞事

呢球我都守到

ViuTV終於j到收視

你自燈

已經feel到下個派膠龍係Alisson

太老定

屌點會咁接 一嘢抱撚住啦 咁撚重炮一定食西

鬼咩 英超無人射到咁有勁度既波

開始明皇馬點解轉追Ali

比model傳染左

Alisson都係反應仔來,遲早出事

你啱呀，應該用右手chok返左旋，食返佢個右西

皇馬：買DDG? 不了

係仲差送個波入自己龍

一腳清最穩陣

你叫班得個龍可以j既獌狗仔情何以堪

向廢卡致敬

ddg而家派有撚用咩
夠膽就聯賽派

係拋波比對方反彈入自己龍

要轉髮型了 風水龍靠風水搵食

人地連個龍柒一次都可以話第一次見個龍柒都咁開心
你就知獌狗幾唔想ddg去蝗

咁人地又真係第一次柒

而家開始 獌犬連ddg都唔係一線了

又唔係第一次
但人地真係救一千次先一次

咪係

希望提子換隻Gelson出黎睇下咩料

但柒就係柒

原來柏芝入左國家隊，點解個時係利踢唔起

C朗好fit

個場咁冼既

身體質素問題

有人唔識用

BR

恩尼斯達成個60歲阿叔咁

O岩先個球死拖比人搶左射埋

角球gif

2-2

狗達

多謝干地

哥狗勁到

老鼠又鼠入

老鼠

呢場同之前三場波完全唔同級數

夠膽來利記證明自己

今場最多人笑果個應該都非甘地莫屬啦

新C朗

呢場好睇好多

好撚精彩

世界波

waaa

嘩屌拿祖

nacho勁到

嘩屌

球迷奇遇記

施華果下已經
點知呢下仲靚

哩場勁呀

頭先邊個話nacho廢

靚到

葡撻淨係識守

丙朗Fuck off ref

比清牆頭草勁到

訓啦

件妖人踢完世盃應該會降價
今場渣到 雖然踢緊正前

想要easy go

我地唔需要de gea

邊個俾機會利迷

迪基亞派膠 F$G 或成最大贏家

仆街
畀閪班牙lead住黎打
開始猜到你老母都唔認得

葡萄牙

勁定廢都唔輪到我利簽啦

頭先講野個個係丹尼爾？

仲要呢場唔係世界盃決賽
西班牙仲要贏返
De gea輕鬆減壓啦

點派膠點柒
都柒唔過卡膠傳個波俾賓周馬啦

襯低吸納

腳面王

換入泰亞高艾簡達拿
葡萄牙有機架

仲有艾簡達拿 咁撚屈

西班牙向來都人才輩出嘅

thiago好勁

拜淫放即買啦

agger

強如摩仔都入唔到國家隊

西班牙條中場不嬲都多人揀到仆街

佢話岩價放

isco 好勁。。。

猜到cls

都唔明點解拜仁會放

買到就好

Chingsickball

黨報：Klopp refuse to xyz
Klopp decided not to xyz

我轟賣沙皮狗真係世紀on9

阿辛斯奧哩啲都要得個坐字

干嗲問題

>>>>莫拉達

柏芝

Aspas

又片波

細個睇到大

injury prone

換狗達

出柏芝

前利

諗起細個成日係youtube見到啲十大門將失誤

DDG開始鳩

DDG廢到

17號仔去利物浦柒啦
咁撚廢

點拎西班牙波啊

葡萄牙唔識主攻,
會唔會輸比伊朗出埋局呢

人渣唔識用

打機比人咁搓都燥啦

佢嗰陣熱身賽係踢得唔錯

BR哂左幾多人呀

Aspas無波掂

Lucus

Alberto
係拉素踢到曉飛

on9 big gay

Wa 3;3

C7

3-3

痴綠 都估到

嘩

呀朗

屌你牙朗

今年都罰球咁撚易入

呢D咪class囉

癡撚線

點解DDG唔試下撲呀

有今生無來世

goal~

阿朗carry

屌你又學我卡

Big gay真係on9..

迪基亞排到個人牆排到睇唔到個波

痴線一人CARRY全隊

牙朗一個carry成隊

牙朗退落黎葡萄牙就收得皮

勁撚到

今日DDG真係好似model

又派膠又唔撲
唔洗買龍了

睇波

會唔會齋望呀？

成埸波冇救過波, 中親龍都入, 派膠

每屆世界盃賽前，都會有不少門將批評新款的比賽專用球。今年似乎亦不例外，包括迪基亞在內等世界級門將在測試新足球後亦直言感覺奇怪。

在試用2018年俄羅斯世界盃專用足球Telstar 18後，不少門將都對它頗為不滿，其中迪基亞道：「它很奇怪，我相信他們有能力做出比這出色很多的足球。」而另一西班牙門將連拿亦有相近的意見，「我估今屆世盃很有可能看到超過35球遠射入波，因為這根本無得救。這球將是門將的一大煩惱。」

DDG

spain想輸埋

今場好睇到

呢啲先係波嚟

無撲都正常啵其實
粒波去到條楣先西返入黎

唔應該換哥狗啦

多謝你牙朗

人類總要重複犯錯

西班牙正前得dc擔到大旗

睇怕阿朗下季都仲要踢

下屆先岩

睇完今場,覺得世盃都應該唔係呢兩隊拎

係真唔係
唔通我軒有機入返粒 ？

中場好老
轉用下體人啦

球玉鳩Ban左幾百次人牆
DDG可能冇諗過佢會curve粒波

有得出再講

希望阿根延

呢球無得撲啦

球王級

睇怕都係德/法

枉我成日吹奏佢,
佢對利既水準,死角都撲埋佢啦

睇埋巴西先

後場好廢

但DC9同西班牙唔係好夾

法唔掂, 拆開每個人計就勁, 加埋一齊就冇咩化學作用

轉用下體會人同踢法就夾到仆街

portugal可能同之前歐國盃一樣
鳩下鳩下靠C朗碌到入final

歐國盃係靠防守喎

佢地今場堆快翼唔掂

和到入決賽

PEPE一夫當關
仲有個件山齊士又--66咁

我記得好似無一場90分鐘內係贏

訓先

十二碼
同埋加時入世界盃

葡萄牙反擊好爽
c朗一搶完點 再分靚波 勁到
唔係個17號仔7下7下 應該唔洗靠c朗入3粒

垃圾賽制造就呢D隊拎冠軍
黎緊仲話世界盃有48隊,分組賽仲洗乜睇

法後防級數稍低
德後防慢

真係球王級
同埋好有隊長魅力

對威爾斯90分鐘內贏

睇好巴西

借d e 反軒

軒都有
明顯反緊小花

佢真係越踢越好波 同有球口木

美斯應該踢埋今次 就退國家隊

呢場真係好好睇
牙朗
最重要係拉莫斯無得串77
疤犬big gay哭喪

【高普51歲生日快樂】

Happy birthday boss Jürgen Klopp

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

牙朗好波

揸春袋

利post又燈到ddg. 派膠？

如果係model比人屌到開花啦

小花係國家隊真係幫唔落
無牙朗咁大影響力

牙朗踢國家隊好似仲勁過踢球會

佢係大賽撚

Model有本事咪學佢呢幾年狂擋子彈擋到皇馬都濕

鍠買degea啦
allison比我地

Ddg

下.......
以前每逢大賽必失蹤嫁喎....
係e兩年先好d

世界盃戰情激烈，又有沒有人想過賽果一早已內定？國際足協（FIFA）的俄羅斯世界盃官網，於周五比賽開波前已顯示出A、B組的3場戰果，分別由俄羅斯及伊朗首名出線，而西班牙則會爆冷出局。

睇左兩場西波頂唔順訓左，估唔到牙朗果場咁正

睇牛油手已值回票價

中間果場梗係skip啦

Viu 又冇播

Link都廢事搵啦兩邊夾埋識得五六個

今晚

冰島

好喜歡他們

又比你地燈死了

後面冇啦啦有架車駛過

原來阿朗歐聯留力

好喜歡她

法國今晚要幾粒

牙朗霸氣攻擊
啲龍一對住佢就派膠

暗號

分組賽撚

和波都入到決賽，你得咩
btw歐洲國家杯好似好睇d

2016歐國盃

歐聯
專打強隊
利廢所以唔駛佢上力

我愛主 為何任我身邊愛人
離棄了我下了車 你怎可答允😢

EASYGO 好強

人地ddg 勁左咁耐

一個半個失誤算係咩

我就覺得冇咩好笑啦 之後咪一樣keep住高水準

世界盃丫

今晚有得J FEKIR

利狗個龍歐聯決賽都輕鬆派膠啦

model醒 特登唔踢wc

事實係估唔到佢都會犯咁低級錯誤 但無咩好笑
國家隊派膠wfc
佢打獌咁樣派我就笑啦

Chelsea have rejected an offer of €40m from Real Madrid for Thibaut Courtois. (Dimarzio) #CFC

乞衣咩40m

分別在於第一場派同最後一場派

又話75m買巴西龍
全世界都9up

sky dee 50m euro 炸， bid 巴西龍
roma 還價 80m
同時都有講courtois 係首選之一

祖記真係大嬴家

又高路雲 又 CAN子

後備 j妹妹算

琴晚咁搞賤種今年又唔買ddg

點會為左一場分組賽失誤放棄

係49000太難搞姐

買courtois / alisson 易d

唔好搵件業餘比較

明明果時都報恩，賣左天使比獌
係佢地唔識用炸

Liverpool are interested in moving for Lazio gloveman Thomas Strakosha as a cheaper alternative to the £80 million-rated Alisson Becker.

Since Loris Karius’ nightmare Champions League final performance, Liverpool are once again looking for a shot-stopper and, with Simon Mignolet frustrated with his playing time, he also looks to be heading towards the exit door.

Now, after being priced out of a move Atletico Madrid’s Jan Oblak and Brazilian keeper Allison reportedly preferring Real Madrid, Lazio’s young Albanian shot stopper Thomas Strakosha is the latest name to be linked with taking the No.1 spot for the Reds.

Il Messaggero in Italy reported on Wednesday that Liverpool are interested in landing Lazio goalkeeper Thomas Strakosha, with a fee of around €30million (£26m) mentioned.

尋晚睇完埃及
想買件埃及沙拿
有無手腳知邊度有

Liverpool are interested in signing a new centre back this summer and will targert either of Burnley’s James Tarkowski or Newcastle’s Jamaal Lascelles, according to Miguel Delaney of the Independent.

25-year-old Tarkowski earned a lot of praise for his performances for the Clarets this season, having risen through the ranks from League One to the Premier League. In fact, he played so well that he was called up by England for their recent friendly with Italy.

RIP Sam Cook

利po已死

好𨶙眼訓

weak

高路雲done 左deal 咩？ 唔係開價25m, 乞衣蛆還價18m 咩？

最大問題係踢high line 唔係咁多中堅踢到

有意大利媒體報導，羅馬門將艾利臣的爭奪戰已進入白熱化的階段，皆因除了皇家馬德里之外，利物浦亦經已向首都狼送上正式的求購報價，金額更高達6500萬歐元。

學咩人話人乞衣

今屆世界杯d焦點都冇我利份

係 不過依家還返35m歐都未必得了

沙拿尋日冇出場但個名仲講得多過在場果班

今晚深夜三點
Dejan Lovren show time

換最後一個名額 都係要提沙拿

陳恩能
沙拿唔止好波 仲靚仔過佢班隊友好多

沙拿其實係靚仔 唔留so既話

咁樣仲有法老味

留 靚仔d

講乞衣 利絕對可以拎冠

笑容好親切

睇住佢 自己都sad埋

埃及值得有一分

尾段危險地方犯規，唔值啦

埃及反擊唔錯啦 係無左個finisher

餘下兩場要全勝

算守得好好
係犯規on9
可以做既都做盡晒

買撚左和架屌

啲出波都唔得啦
個波入到禁區又唔夠冷靜

佢個樣幾精明

個隊埃及黎
你估利記有綿龍文尼咩

仲有雲利中柱同對方神救
未計阿蘇敗家

佢唔犯啲on9規禁區，係可以靠自己龍+蘇狗守到一分

所以沙拿對埃及黎講先咁重要咋嘛

其實沙拿好得意
尤其隻眼水汪汪咁

放工

等睇世盃

你要返工

唔洗食牙

Juventus wants to extend the contract of their German midfielder Sami Khedira for 2 more years. The new deal will make him a Juventus player till 2021. [Football Italia]

到底 Can 去得成祖記未架？ 會唔會最後人地唔要佢

起身

等睇世盃

要食但唔使做

之後free左去二線隊

9成傾唔掂人工 祖見無大會要仲唔壓你價

佢應該唔想去蛆
等緊其他隊bid

一陣又去買野 3000蚊 ，有fd又問我借2000，一陣又要比佢

最後無大會要就真係笑大人個口

太有自信

rich

借我十萬 唔還 deal?

打開個口 我射d比你

兩千都要借

佢唔響香港 ，要我幫佢交收

女黎

Top Liverpool Target Agrees Personal Terms With Real Madrid as Fee Negotiations Continue
Joanna Durkan
16 JUN 2018

Top liverpool target
Fsg：從來冇諗住買人

其他隊真係見過鬼仲唔怕黑 仲肯同你傾

等緊哥狗

見到can走好心涼

抵啦fsg狗一蚊都收唔到

Can明明唔算廢 做乜搞到自由身都冇班落

得can子令fsg輸

OFFICIAL: Nine doctors have confirmed David De Gea suffered a concussion after Sergio Ramos squeezed his shoulder too hard before kickoff. #WorldCup2018
☻/
/▌
/ \ #WKO

can=天琦
klopp=林鄭

原來今日有4場波
想睇死人咩

咁樣扭扭寧寧法，祖狗都唔要佢就死

沙基利又係流料

呢幾日 0進展

世界盃完左得1個月簽人

最多咪去中游班 差在佢制唔制架姐

要簽既, 一日就搞掂

落bar兩舊水坐足11個鐘

睇頭兩場算

睇小花

終於忍唔住買左世杯pass

fsg仆街死

哥哥唱既歌 其他人翻唱只會自暴其短慢歌黎講

如果係要trigger release clause 極大部份都係set 係7月1先可以activate 所以要等到7月1號

世盃期間都係睇下波算啦 簽鳩到咩fsg

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右

向惡勢力低頭

使唔使介紹醫生

大把link睇到

廣東話評述都係得葦如好D
真係唔值成9舊

法國個陣真係癡撚線

咩陣式

4-3-3？

原來廢中今日都生日
下個post廢中生日快樂ok?

爸b生日快樂

上網睇

搭緊港鐵比三條女圍住

有錢豪左佢，無錢就自己諗辦法，反正大賽一定有人播

Viu 會播幾多場

俄羅斯世界盃
睇波梗係聽返佢地方言先係原汁原味

買左一千法國半全場

我都咁話

Go.......................…..……~~~~~~al

19

十秒

真係19

18後18後 沒有19

邊個利狗同我一齊撐法國隊

有普狗 不比

有同我咁靚仔既基沙文喎

巴打查

fekir welcome to liverpool

不要再說了

笑4

個fd話可以帶我去後台同張敬軒影相

你就好

呢次演唱會唔係好掂

好lag d link

支持袋鼠

有冇咩link

我星期一睇，淨係知扮人妖
唔想睇咁多rundown 劇透

佢日日唔同 ，話你知都冇用

只可以講佢唔唱熱門歌 係有d悶

重要冇電視機

sopcast d link要開場前入先有用

英皇真係垃撚圾

差少少

下半場等豬Sir教法國班力架踢波

skip中場,咁用乜7托利索

有利fd子買左法國印18

又話mbappe傷

對澳洲佬都悶撚到 法國咁落去8強都俾多佢

mbappe同dembele得啖笑

ugly French

前兩日贏嗰八舊水推晒落呢場2.5大，針得

逼下佢啦 屌你老母

咁頹既法國

買左法國半全場1000

佢老母，妹下妹下，睇咗30分鐘頂唔順，出街算

有迪甘斯係咁

半場仲係0:0

放Fekir出黎俾其他隊睇版啦

屌

FSG:世界杯都冇得出 30Mok?

普巴真係好勁

法國個全能到仆街中場呢

我又係買主主 大 角大 全部都

Fekir換普巴好過

屌奶買咗大呀法包

世界盃後備 多傷 15m ok

戒賭了

我角大都買左六百

以後互燈ok?

睇波不賭波

我都係世界杯歐國杯先入幾千玩下

狗會acc都冇 好想開

奶西哥 沉迷賭博 倒錢落海呀

好

依句岩
就算贏 比你贏得幾多

揭幕戰到今全角細，做咩咁諗唔開

未賭過波 有冇人教路

琴晚估中c朗首名 都5倍幾

想沉淪，就去開啦

諗住射龜咁射
屌拿星射啲波我卡都接得實

閒錢怡情就ok

Ching 你幾千蚊怡情

岩岩用左幾千之後幾個月要餓死了

就黎輸了澳洲

唔會大賭啦

屌 搵人落飛先

var做野

Var

電話佬真係世界級前鋒 識玩

all in 澳洲

吹得DOGSO啦,咁既位,前面又無人

賣身啦

講錯，係賣屎忽

會窮

基沙文真係識玩 伸隻腳去主動同你後衛又接觸

呢d未世界級

VAR

靚仔唔同D

如係ayoung
一定屌佢係插水狗

12碼

呢球on9到仆街

黑鬼真係靠唔住

睇黎似炒

入

鳥迪迪終極on9仔

屌你仲要踢巴賽 低級犯錯

黑柴
係冇
腦

疤條後防

之前狗巴對我地都有下咁樣輸十二碼比我地

個個位做咩伸隻手去拍

世界盃真係疤狗輸曬
唔講牙朗入三球
so7又踢到舊屎咁 碧基又送球on9罰球
依家個中堅仲要咁樣手球

屌，我個入球大有機

陣間阿根廷識買了

🇦🇷

FEKIR

仲未計小白 丹比利呢d全部無態
不過都好過上面果d直接犯錯
真係比下去

有無link?

FSG:表現差 15m ok?

fekir ready

ALL IN冰島啦
又美斯又馬斯

留力

我利棄將 費基亞準備出

題外話 澳州真係踢得唔錯

10m

留名費基亞絕殺

里昂主席: 你隊撚屌唔買咪撚買呀

係時候驗貨

Fekir幾好波底

基佬個頭咩事,做白事?

屌你老母FSG

口德-10000

FSG: 無表現要平D

希望fekir入兩球靚波

有古既味道

已經唔係我地嘅人
屌佢老母fsg

入左,一定入左

有var睇？

2-1

屌，咁都有錢收

法國呢球抵入 組織靚到

普巴咁撚勁既

澳洲散散地

FEKIR 搶到波

包皮D護波同真係唔急傳,好勁

我獌專出勁人

豬腦後備真係好撚勁
一出嚟就助攻

打PSG都好撚勁
勁過條屁馬

Fekir好撚岩利

佢包住果塊會唔會係退熱貼黎
好似淨係前額有塊野

buy fekir la diu

好廢姐fekir

F$G食撚屎啦

pogba踢到成個神軒咁

diu fekir 唔ban埋去

FSG:唔識射罰球,減2M

諗住刷下鞋比pogba 射

邊有咁勁

沙基利>費基亞

fekir俾盡30m

本身係有晒兩個

FSG:清識啲野

呢句真

咁都保得住個大

我地肯買有里昂so啦

唔怪得唔買
應該可以留番俾Lyon慢慢用

上盤

包皮唔係好勁？

對澳洲都踢得咁辛苦

bb

摩耳仲實用過佢

暫時俄羅斯最有冠軍相

你班脷仲話買Fekir 廢到咁

輸二千三

嬴300

洗唔洗賣屎忽？我有相熟agent

完美飛翼加邊個好

Your mom

Pavard應該去大球會啦
今場穩到
又踢得中堅

力架

里昂當利水魚 要成65m 重要斷過acl

對面咁渣

好彩冇買

買遊艇好過 起碼遊艇無ACL可以斷

其實我係咪睇左第二場波 費基亞幾勁

你望下umtiti 派完膠之後9下9下都疤正選

傳波5球有4球唔到 可能比fsg撚到灰

仲反唔反fsg？

罰球都射唔過人牆

仲話死球好

永遠支持

永續fsg

今年世界杯個波好易派膠
迪基亞甩手 Allision 遲下又可能派 Karius 對比都唔係咁差 唔洗買龍
FEKIR踢得差又可以壓價

F$G 或成世界杯最大贏家

一心去利 世盃hea踢搞到lyon减價
fsg又比少啲 佢又可以去利

杰寧支持阿根廷2:0
狗衝買冰島,上樓不是夢

冰島無可能贏 美斯見C朗入3粒 一定咬奶力都出埋

屌，見到冰島真係好撚唏噓，細個時睇波，呢隊同盧森堡都係超級魚腩，外圍賽場場俾人炒，點估到今日竟然有得踢世界盃，歐國盃入八強

收到稅單

唔係冰島人能力特別高 ，只係佢地敢為理想憤鬥

反觀香港 ，番工啦7頭

睇過套紀錄片講，佢地出力搞青訓，加上地方大，可以起好多中小型球場，最重要係啲家長支持小朋友追逐自己夢想...........

香港資源極豐富， 但資源用極都落唔到運動員身上 ，攪好多十鳩課程 ，on鳩推廣 ，用錢開曬落d業餘鳩挽既呀護呀嬸到 ，用鳩曬d錢 ，最需要支援既運動員 就同佢講打到成績你就有錢嫁啦

我屌你老母啦 ， 我打到成績就唔洗你咁多支援啦

香港運動制度就係咁on99 所以未做唔起囉

運動凝聚民心呀，你懂的........

原來高普今日生日

有d運動呀 ，要你打到亞州頭三名 先開始有支助

你諗下未打到呢d成績前有幾慘

政府唔破壞都偷笑

單車去到奧運拎牌先有支援仲要唔夠
上一代拎哂彩虹戰衣都係咁
運動係香港根本係一場純商業活動
政府死全家

爛到

頭先一轉去viutv見到杰寧個掃把星
即刻轉台

咁我又覺得單車太貴 唔夠係正常

但呢加佢一定比以前好左好多

至少未成名既運動員都會有少少人工出先

一個國家,歐國杯,D國民會癲到成大部份人去睇自己國家
香港得咩

冇歸屬感

得，俾錢未得囉 ，你睇愛字堆次次都咁多人

屌咁都唔撚入

wa差d入靚波

亞軍庭

條後防真係好垃圾

小花比人食晒位

你贏到威到未有囉

點解名校仔玩學界咁多同學去睇 ？ 都係同一道理

好霸氣!!!

一定要冠軍?
你睇埃及,入到分組賽已經開心到喊啦
香港人太功利,成日覺得唔係第1就無用

足球無得一步登天
係自己國家未成功,都要支持先會有用

如果香港入到亞洲盃我諗我都會好開心

小花有防守

隊友太廢,要番中場做波

kun真係勁

Kun幾時黎利

阿古獸

利迷阿古利

小花開始黎料

馬斯都仲幾勁

1-1

冰島d技術

到底有咩國家可以將希古恩同大巴拿都放後備

冰島啲組織仲好過利

前場勁 後面廢

咁又唔好咁講
不如問利條防線7定阿根廷7

完全唔怯場

今晚有冇手足會睇老虎

E個會唔會係傳說中既史城既燒味手榴彈VS巴狗既地上足球

小花又踢到頭dupdup

Thx 買左下球梅西入

球證踩傷gunarsson

block左你個大陸仔

阿奎羅

師兄睇黎你年紀有返咁上下
冰島古莊臣年代都係弱旅
但絕對唔係盧森保級數既魚腩卦

再之前喇

長期左右門神夾住
美欺標童都唔掂啦

上呀冰冰

冰島d爛打同鬥心

岩岩行街聽到個中學雞話買左阿根廷5000

冇哂了

盧森堡
聖馬力諾
馬爾他
安道爾
呢幾隊係萬年魚腩

中學雞都有咁多錢賭

咩中學

盧森堡呢幾年都勁咗好多，守和過法國

新晉魚腩，直布羅陀

岩岩先有足球隊

咁都冇手球

要幾多球，出聲就得

球証仲要好firm

冰冰好撚熱血

冰島d人好齊心

利式後防

大蛆

愈黎愈鍾意冰島呢隊野

據報導，考慮到羅馬門將艾利臣身價不菲，讓利物浦或決定轉攻效力拉素的史達高沙（Thomas Strakosha）。過去一季，這名23歲的阿爾巴尼亞守門員「踢足」38場意甲，期間失掉49球，而藍鷹對此子的標價則是4000萬歐元。

無限loop

好熱血
同利一樣,跑狗戰術,唔HEA

瑞士沙基利無入選？

雲迪克：「記得當年效力些路迪時，安祖羅拔臣的表現已引來我的關注，我甚至曾經建議當時的球探部門，將安祖羅拔臣從登地聯帶到些路迪，但這事沒有成真。他是一名相當努力的球員，如果要為他的表現評分，我不認為分數會低於6分。」

38場意甲，期間失掉49球
一場失一球

6分

牙正 點計出黎

價格合理過艾列臣好多

d翻譯
原本話佢任何一場都唔會低過6分 而家變左rate佢6分

列支敦士登

英屬香港

應該係支那香港
當年英屬時算唔差

自拍幾正

影人手機

Liverpool are reportedly keen on signing Flamengo attacking midfielder Lucas Paqueta.

The 20-year-old has been linked with Pep Guardiola’s Manchester City and even Real Madrid in recent weeks and is viewed as one of Brazil’s biggest up-and-coming talents.

A Brazilian U20 international, Paqueta has scored three goals and laid on two assists in nine Campeonato Brasileiro Serie A matches this season.

Such has been the South American’s eye-catching form that he was named on the 12-man standby list for Brazil’s World Cup squad in Russia this summer.

And according to PremiumSportHD’s Andersinho Marques, Liverpool have established their interest in Paqueta - who has a £40million release clause in his contract.

Liverpool have been told Thomas Strakosha will cost £35million, according to reports in Italy.

The Reds have had to rethink their goalkeeping targets this summer after baulking at Roma’s asking price for Alisson. Liverpool had been hoping to seal a deal for Alisson, but the Brazil No.1 now seems set to join Real Madrid instead.

Jurgen Klopp has now moved on to other targets and Lazio stopper Strakosha has shot to the top of the list. Sport Italia claim Liverpool have made contract with Lazio and their interest in the Albanian is serious. Lazio has responded to Liverpool enquiry, and are demanding £35m.

The Italians hope such an asking price will scare Liverpool off as they do not want to sell Strakosha. However, if Liverpool were to return with an offer of £35m or higher, Lazio would be forced to accept.

20歲 有升值潛力 fsg又然

Liverpool are reportedly going to face competition from Inter Milan in the race to secure a deal for Barcelona and Spain defender Aleix Vidal.

It’s been reported by the Mirror that the player is set to depart the Camp Nou before the start of next season, and that the Reds are keen on the Spaniard.

Gazzetta Dello Sport are reporting, as re-reported and translated by the Mirror, that Inter are eyeing up a swoop on Barca for Vidal, meaning that Jurgen Klopp’s side could be in for a battle in the race for Vidal.

Vidal has failed to land a solid first team place with the Blaugrana since his move from Sevilla in the summer of 2015.

Duo Nelson Semedo and Sergi Roberto are often preferred to be starting over Vidal at right back for Ernesto Valverde’s side, with either Andres Iniesta or Philippe Coutinho preferred over him on the right wing for the Spanish giants.

If both Liverpool and Inter are serious about signing Vidal from Barca this summer, it’ll be interesting to see which side can come out on top in the race to secure the former Sevilla star.

乜人都傳落我地度
又可以幫人抬價

阿樂都勁過隻右閘

1001